戴耀廷：世事何其相似！委內瑞拉人民反抗威權政府

作者：戴耀廷

世事何其相似！委內瑞拉人民反抗威權政府，使用不同的非暴力抗爭工具，包括策略投票、民間公投、三罷、自組政府。當然威權政府也有其手段，包括干預司法、DQ議員、軍警暴力等。

..............

收檔啦你

你條撚樣 當年唔係雨革阻頭阻勢
晨早個陣已攪到呢個水平既抗爭

仲未死條撚屌

本土工作室踢爆咗佢啦

咪撚影衰委內瑞拉人抗爭啦

香港掉下野已經比左膠話係鬼

燒下野已經大把人出黎篤灰

我沒有敵人
佢嗰到有支聯會？

垃圾戴妖

似佢老母
死去今天我啦

戇鳩 總辭你都唔夠膽學人三罷

行撚開啦

係香港既雨革啟發左佢地

死都要幻想對住共產黨可以非暴力

你去到果邊咪淨係會叫人唔好激嬲政府

有幾多巴打當時有upload學生照

有團體發起「一人一相撐學生」運動，鼓勵市民將學生時代的舊照片及給學生的感言上載至不同社交網絡，以表支持。

委內瑞拉對抗政府死左接近100人
香港?